恆大世界第一

恆大兄弟蒲頭，讓世人知道我們的強大

恆大有3萬收，你班連燈仔唔恨得咁多